長洲人入一入黎唔該

2015年既新聞話長洲會活化個戲院
依家搞成點 定唔開？
thanks